PS Plus送Monster Hunter World?

CAPCOM 製作，2018 年 1 月推出的 PS4 狩獵動作遊戲《魔物獵人 世界（Monster hunter World）》，今（18）日起在 PlayStation Store 開放 PlayStation Plus 會員免費下載遊玩，期限至 4 月 22 日止。

在大型擴充資料片《魔物獵人 世界：Iceborne》推出的帶動下，《魔物獵人 世界》目前累計銷售已經超過 1500 萬套。今日官方無預警將《魔物獵人 世界》開放為 PS Plus 免費遊戲，凡是 PS Plus 會員的玩家都可以在 3 月 18 日至 4 月 22 日期間免費下載遊玩。而且與一般 PS Plus 免費遊戲一樣，玩家只要在開放下載期間曾下載過遊戲或是曾將遊戲加入內容保存庫過，就可以在 PS Plus 會員資格有效期間繼續免費暢玩。

本身有碟
唔知down左會唔會唔洗入碟

當capcom不再capcoin

理論上係

記得backup save先

得world冇lb引人買

買舊版碟再買dlc 果班 可以甩碟...

估佢唔到

上個月見特價百幾 諗住買黎玩下
點知好彩無買

佢會幫你刪左碟版再裝數位版
直接過埋save 不過穩陣d都係backup左先

本次限時免費僅包括《MONSTER HUNTER: WORLD》，DLC《MONSTER HUNTER WORLD: ICEBORNE》並不在免費之列。不過，自即日起至 3 月 31 日止，ICEBORNE 在 PS Store 推出 7 折優惠，只需港幣 HKD$219.1 即可購買

如果買左dlc
可唔可以 share 俾知fd 一齊玩？

可以 我都係share 咁玩

數位版 可以share dlc 比人玩?
我個fd無ps4話想做一個月會員 dl mh
係咪叫佢開新ac 用我部ps4 dl左mh就得

我同個fd 都係各自買碟mhw 之後dlc 就share 同一個 至於點做你可能要上網自己爬下文